聯署都唔係濫竽充數

petition貴精不貴多
2萬幾人簽呢個petition
當中有幾多人聯署係純粹為左聯署？
又大楷，又全形逗號，又冇proofread
其實寫番篇睇得順眼啲嘅真係唔難
然後話要制裁啲保安
但係講埋冇name list呢句
成件事望落都幾兒戲
我唔評論你想制裁保安呢個motive
但係真係交代多啲啲個原因
可能例如點濫權又 correlate to the act 咁樣

都唔評論petition嘅影響力喇
不過要draw attention 就實有 attention fatigue
如果幾百個petition都係咁質素
人地仲理唔理你

我只係想知簽嘅呢2萬幾人
係有冇睇過內容先簽？
定係睇咗覺得ok，最緊要標題講左個要求？
或者可能大家覺得冇咩問題嘅話
係我太bitchy 就俾個我
順手click入去簽咗佢 當係我免費宣傳算